[急]POLY NON JUPAS申請費用

利申報PRODUCT
聽人講要交300
點解我搵唔到邊度交,同幾時要交??
有沒人話我知, 打左電話去POLY得電話錄音

HI

沒野,原來柒左